理大需要打人道牌

班狗明顯係想迫手足走出去比佢哋拉，班狗大舉進攻大學點講都唔係好事。唔好突圍盡量死守，打人道牌，文宣配合將手足被圍困嘅慘況搬上國際，起馬有一線生機。

唔好衝